張建宗蒲頭再撐警：警方係防疫工作得到充分肯定

政務司司長張建宗在網誌表示，上星期去警察總部，了解警隊協助新型肺炎患者接觸者追蹤的工作，指警隊以超級電腦分析，「充分發揮其刑偵的技能」，在協助截斷病毒傳播鏈作出的努力，值得充分肯定。
張建宗指，警方調查多宗本地感染案件，如西灣河群組、北角福慧精舍群組，以及蘭桂坊小型本地爆發，並追尋多名確診的士司機的乘客和多名曾接載確診者的的士司機。另外又鎖定一些傳播熱點，群組源頭和超級傳播者，將資料交予衞生署跟進，以盡快阻止疫情在社區擴散。
他又指，自3月19日至3月31日，政府向海外來港人士發出超過5.1萬張強制檢疫令，合共有約80人涉嫌違例。另外，三人早前違反強制居家檢疫令被檢控，並被判處即時監禁。他說不能單靠執法和檢控來防止病毒在社區傳播，市民自律守法才是成功防疫抗疫的關鍵因素。

肯你老母閪個定咩肯

成堆撚樣周圍播毒就有份 仲要剩係針對黃店 一間店查十次有無1.5米

你老母死黑警弱撚智 幫死黑警講好說話嘅更加係弱撚柒智

佢比林志偉訓話完好似驚撚左

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

佢應該係開會時，被黑警練實春袋有陰影

一定錫過啦

日日叫人除罩認樣

想做下任特首，林太小心佢，想奪位。

三萬中招 就充分肯定啦

咁都有功能攬？關佢地撚事咩

又係度召喚回力鏢

政府個個部門既高層都爭住奶啲狗個屎眼做咩

消防、入境、保安抗疫無出力？忽視我地

利申，看更

每次啲官鳩up完轉頭就大量回力鏢中招....

兄弟嚟??

晒九氣

政府d鳩官講野除左藍仲有乜人信或者理

等佢地圍爐自high

一陣疫情完左睇下有無人行出黎

狗屋咁毒佢仲敢去

張建宗應該上次講錯野俾狗捉左去新屋嶺玩成晚，出到黎傻撚左

肉酸到，港共二號人物仲低賤過啲低級狗

政務司司長又出黎幫黑警含撚

黑警做野就充分肯定
醫護做野就wfc
屌你老母 臭政府 抗疫聽黑警講 醫護就唔撚聽

中共都成日摸我地特首既頭，成日話乖乖 好乖